覺唔覺8/90後嘅流行用語真係慢慢消失緊

me屌

do wt 9

人靠衣裝 , 信長靠執裝

見到呢啲咁經典嘅流行用語同句子慢慢消失真係好心痛 就算8/90而家都唔用了

00後：操你媽 666

見到都打冷顫

00後出返去啦 畀個負皮你

時不與我，長江後浪屌前浪。
過多10幾年，香港變腥港，8／90後唔同化就變當代口中既廢中廢老…

me屌
人靠衣裝 , 信長靠執裝

聽都未聽過 應該係d毒撚語言黎

Mk用語唔等同全部人

me屌都未聽過 10後?

劉德華做左特首之後就係第二個世界

我都未聽過

究竟邊條食屎狗日鳩日負皮本小姐啲POST呀 認真POST都負皮?

畀咗個負皮你 自己好好反省吓

大家都俾咗你負皮 自己好好反省下

00/10後鍾意畀咪畀囉 我唔介意

90後表示聽都未聽過
不如講囧沼果堆啦

OTL 年代

外國撚

ORZ

OPB

sor阿本土大架

90後表示未聽過

Kai子 囧 Orz 呢d 好似比較貼近d 你個topic

00後：這角色真牛逼，隨便出裝就吊打對面上路

港人治港，高度自治都就嚟冇人講